ON九仔大J，用雨水洗車

人地派懶幽默
你就派玩認真

乜人會follow戇鳩仔，仲要公開話俾人知

呢班仆街快啲死啦